月經問題 尋中醫解決

睇完中醫話內分泌失調 仲未解決到問題
求絲打介紹 邊個中醫比較好

終於有人覆我 之前都試過一次半年無黎M既 但係就無理佢啦 照常咁生活 突然有一日就黎番啦
咁我本身都唔係準時黎M既人黎
今次睇完中醫 佢幫我把完脈
第一句就講 內分泌失調 食完3劑藥都係無黎M
再去睇多次既時候 佢問我 有無去驗？
我話無 佢話 幫我通一通 結果開既藥同上次一樣 仲少左一隻
我就覺得奇怪 中醫唔係把到我身體咩情況架咩 仲問翻我轉頭既
又食左3劑 都係無黎到 但每次食完藥都會有谷M既感覺 但食完無黎 個感覺又無左啦

其實M痛可以點做
做d咩先可以舒緩到
求絲打解答

我都係痛得好勁個種人黎 我會用暖水袋囉

你係唔係經常好夜訓？食無定時？

係呀 成日失眠 ！食野都係不定時 成日胃痛

食朱古力有冇效 有人同過我講佢m痛但我比唔到d咩建議佢

咁係呢方面調理一下就好快無事 我之前都係咁 一早訓左 食飯時間正常左就無事 你試下呢個方法!

但成日都食唔落野咁

我自己無食過呀 唔知道

平時好緊張？緊張啲咩？
有無做下運動？

唔算好緊張 係當年壓力好大
無乜做運動

試下做運動
你比番啲規律比自己 比身體適應下
去照下買個安心都好

食朱古力

太嚴重既話
試下夜晚唔好食葉綠菜
一個禮拜淨系食一次生果

有個幾細心既女中醫 係旺角
我自己都睇左幾年
想試下可以tg我wpanh9341
不過你生活習慣唔好睇咩都冇用
暫時生果菜凍野都唔好亂食住啦

調經期講緊三個月
你食3劑?

之前淘過包8珍湯飲
個個月好準時
唔怕死可以試下，怕死係香港買

中醫係望聞問切 把脈就知晒應該係神醫黎
講返月經 如果你一滴油都冇食 都會冇經
其實想快可以睇西醫 有荷爾蒙藥同通經針

我相反 係今次突然黎左兩個幾星期都未停
又係成日失眠 唔知點搞 醫生話我荷爾蒙失調